12.18【赤柬也反檯】洪森：「柬埔寨不是垃圾桶」中國輸出科興新冠疫苗受挫

底死

中共係咪真係叫左藍絲KOL打支那疫苗
諗住成堆香港藍絲一字排開當新招牌

點知死左件就當無件事

港共：多多都要貨

升旗易

邊個KOL死咗?

咪係親愛屍煙bb

果個係kol? LOL

推

人都死左
咪當天地人加3歲

屍煙bb起碼知名過咩9野黑超 哥,新潮民

起碼釘左都有大量mv

唔會睇，睇完污染我眼球